頭先有手足係天水圍叫完「光復香港，時代革命」口號後墜樓

今（19日）晚上7時，警方接獲多人報案，指發現一名男子倒臥於天水圍天瑞路71號對開，懷疑男子從高處墮下。
33歲姓葉男事主半清醒被送往屯門醫院治理。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信事主從上址一梯間墮下，案件列作企圖自殺。
求助網站和熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：23892222

醫院管理局精神健康專線：24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線：23820000

利民會《即時通》：35122626

明愛向晴熱線﹕18288

01唔貼link 了

係真係有講？

見到Facebook post了

我條女話有，佢係現場，有人勸喻叫佢冷靜。

煲底見呀一日未認輸我哋都未輸架

好慘，真係要多d關心同路人既心理

屌

33歲姓葉男事主半清醒被送往屯門醫院治理

仲要係半清醒

集氣！！
大家都要關心身邊嘅同路人 求下大家！！

希望冇咩後遺症

我女朋友咁樣同我講

推

你都好好睇住你女朋友
咁樣應該好大陰影

被XX?

依家送咗去醫院，應該仲有希望？

有，我都會開解下佢

應該唔係

半清醒下送院，可能會吉人天相啦

你女朋友好好
希望樓主都好好照顧女朋友情緒

你唔好咁啦

唔好有事

嗯，知道

我封鎖咗嗰條友
想問吓佢講啲咩？

佢放左幅天水圍墜天地獄獸...

手足

典型天水圍人

no!

貼Ban 圖啦

條路係好難行，但唔止你一個行

唔好死

竟然咁幫返推

祈禱

你咩意思？憑咩話唔係，五毛轉移視線？

屌你老母單機撚

韓星？

咁得啦

係

屌你啦

小心有ptsd
陪多啲你女朋友

撐住呀手足
覺得辛苦去個英國先

嗯

集氣

都好唔好太大傷啦希望

咁都唔係幾好呀下話

人冇事先做到世界冠軍嫁手足

各位唔好睇唔開啊，要死都係班狗官死先

我女朋友話佢係4樓跳落黎既

依家點

活着為了見證勝利那一秒
你從不緲小 而且無比重要

唔好睇唔開呀手足

藍屍：

報咗國安署

見到五毛block咗佢就得
唔好畀佢draw attention

唔知，好似話有區議員跟進緊

死黑警又殺人

有命先睇到政府倒台⋯⋯

仲以為你條女咁正葡萄咗1秒

得啦知你話你條女仲正吖嗎

push

你下次upload 轉返個chat wallpaper 先..

park chorong

林進.....係邊到

天水圍不能冇林進

真係次次封鎖完 都唔會有錯 五毛假膠多到啲
btw 樓主睇住女朋友 望住人跳樓 心理陰影極大 依家可能唔覺乍

我依家都有安慰下佢

屌唔怪得咁熟口面

大佬呀 要光復就一齊光復...

真啊，一個都不能少

睇啲字都feel到果種無力感
想喊

千祈唔好有事

已backup 報警
倉底見

你係咪藍絲來架

一定要冇事😭😭集氣呀！天水圍人撐你呀🙏🏻🙏🏻🥺

又一隻5毛

唔係被自殺? 手足過唔到自己心理關口?

屌你老母連狗真係唔做野 個個po都五毛橫行

想屌你條女

我想屌你老母

宜家咩情況

仲乜咁傻

唔好死

一齊光復呀

好撚驚呀屌

煲底見呀！

RIP

要無事

要無事呀

希望冇事

講乜都假 希望人冇事

連登全體人員祝你股票買乜輸乜

樓主幫你report啦

頂住啊大家

事主醒返會唔會被告國安法。。。？
個cap圖係咪應該要del？

留得青山在啊，希望冇事

前線諗法
黃絲諗法唔一樣
其實有冇諗過手足承受幾多壓力
老實講 對於而家情況 光復香港只係口號
我個人睇法 寧願手足無痛苦離開仲好 一係移民走

Yes ar

半清醒情況下送咗去醫院搶救🙏🏻🙏🏻

集氣唔好有事

五毛狗今晚全家含家產 心臟病猝死

why

Push

戇鳩banner

集氣好返

我剩係聽到有女仔尖叫
係咪就係你女朋友

手足…

fact check左係佢條女 有咩幫到你

會員編號：#241504
會員註冊日期：2019/3/10
入 LIST 原因：曾以網名《喵喵0u0-1147苦主》指退出香港眾志的周庭等人都是「全部縮沙」。

上述資料更新日期：2020/6/30
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

情況而家點

會員編號：#137604
會員註冊日期：2017/8/16
入 LIST 原因：出言侮辱同路人，又指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。

上述資料更新日期：2020/2/29
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

pish

除咗理大手足，聽日仲有其他手足要上庭，佢地好需要你地嘅支持。

集氣祈求冇事

瞓覺啦，聽日應該好返出院